hxh係角色刻畫黎講夠曬理性現實

小岡:標準王道漫性格,都係大愛仆街黎
基路亞:視小岡為自己條命,好哥哥
古拿比加:報仇係佢自己既事,唔想連累朋友,所以選擇做獨行俠
里昂里奧:小岡入院,佢去打鳩小岡老豆
希索加:鍾意就去做,理得係咪公廁殺手
伊爾迷:希索加一話對付佢細路,佢就黑面
其他:待你地補充

唔似其他王道漫,下下加個宿敵比佢就一齊成長為保護同伴就要生要死
呢個先係hxh吸引之處

樓主係咪想講角色性格立體啊
乜野理性現實

我詞窮
體諒下

蟻王呢？佢一時一樣 港女性格？

你講果啲全部都唔係
係理性現實就會咁啦：
小岡咁撚熱血不顧後果
基路亞走撚左算啦
古拿比加要報仇緊係搵埋自己友幫手增加勝算
里昂里奧唔會某某然去打個高手

最理性現實應該係 四眼佬
淆底就淆到盡，命仔緊要 ，即刻退場

里昂里奧性格最有血有肉

其實一啲都唔現實,佢個世界個個都係思想家,冇蠢人